邊度有得test係咪中武肺

上網搵唔到
幫frd問 thx

狗屋
你唔帶口罩佢地先會幫你
應該好快有白車幫你

警察

狗屋

打錯字

上連登問班bot不如打去衛生熱線啦

睇普通科先